set 撚夠roadblock 未？

唔討論係咪有狗扮勇武引人落搭

但我屌你老母究竟出來抗爭係咪就=唔使思考？

戴撚左口罩豬嘴就帶撚漏左個腦？

大半年既經驗仲未識學習 一日到黑浪漫主義

仲有傘陣又係戇撚鳩 開把濕鳩遮就以為擋子彈

大風少少都吹鳩爛啦啲遮 擋你老母塊閪咩擋

Be water be左咁撚耐得個噏字

郁啲就屌鳩人散水撚放負

我夠可以話你班仆街道德綁架啦

唔係唔撚比你做
但唔該做之前諗吓效益諗吓意義

唔好同我講啲咩「而家唔出來唔通等民氣散曬先叫人出來？」既論述

眼見既係愈拉愈多人 愈死愈多人

就愈多人心灰意冷

就因為要追求啲所謂靚畫面

冇撚端端又跟鳩人出去set rb

柒撚懵懵

第一日咩

咁你呢

road block 非常成功
同 be water 係可以並存

又引戰，悶唔悶

又係呢啲垃圾reply
你有point就講啦屌你老母
係唔係而家發夢出過邊撚到做過乜都要擺撚埋上連登報比mon po狗睇呀柒頭

出去講呀麻....對住鍵盤講有咩用

真話就係咁難聽

好老實講
我地嘅PATTERN已經畀狗睇穿晒
未諗到新抗爭方式時應先向和理非發展
不過都估到有班人聽到和理非就着晒火
好似今日咁嘅事情肯定不斷重覆

根本出得去既都好少睇連登啦
咁撚多樓主呢d on9

引咩戰?
即係而家言論淨係可以一面倒?
提出個問題因為我覺得有好大既改善空間

你悶既可以post都唔撚使幫我推

要獨立思考 做野之前諗下有冇需要啦
屌你旺角又多便衣狗 自已又唔係blackbloc 做野前真係要諗清楚

咁成個連登都摺撚埋佢啦好唔撚好?
乜都唔撚使講 乜都唔撚使討論
反正都冇人睇 連行動post都慳番啦下話?
鳩噏都比個譜

啱呀 勇武手足想set roadblock就set roadblock
唔輪到冷氣軍師講嘢
話知你上帝視覺睇得幾清楚
總之勇武大撚晒
你有咩就落場講
再唔係一齊俾人拉返臭格再慢慢講

去現場講呀麻
對住鍵盤講有咩用

現場有撚人聽?
亂撚到九彩成班傻閪閪咁人做乜我做乜
現場講係有用就唔撚使次鳩次都咁多人比便衣狗拉啦笨柒

所謂行動post多數咪又係得推推拉拉冇內容
又要死霸住個位搞到一上連登就見到啲咁沉重嘅嘢
搞到有人壓力爆煲頂唔順走先就淨係識手足
自從連登出咗名之後真係低質咗好多

未

你肯定連登以前高質??????

咁你個screen cap prove到啲咩未?

本身已經唔高 而家更低

樓豬做過d咩 淨係識屌 叫你落場又話怕熱

事實 不過真係好難聽

是日廢話： 「要獨立思考 做野之前諗下有冇需要啦」
e句話既邏輯係「只要有獨立思考 就100％唔會比狗捉喇」
事實係「即使有獨立思考 都會有層出不窮既方法去捉你」
事實係「冇可能100％冇人被捕」
咁 講黎做乜？
問題係警暴 問題係便衣狗引戰 就好似美國人咁都係放大e兩點
走上黎連登然後屌呀屌呀 咁你出完氣未？
多謝支持啦下 大家都係黃 屌黎做乜 留返啖怨氣係共慘黨身上好過啦

樓主有咩建議 係咪返入你呀媽個西等運到？

雖然講得好難聽 但我睇得好爽

其實佢冇乜建議架咋 叫佢反抗 佢咪咁答你囉：

唔想講 講多曬氣 反正香港人反抗係口號黎

如果用cc台嘅邏輯
樓上全部都係pr公司吹風
想叫人出去再濫暴

啱 我都好現實咁講 手足如果係因為唔聽勸告俾人拉左我都唔會幫到乜手 你既決定自己負責 到時就唔好情緒勒索鬧人地點解唔關心佢

0 戰術可言

一盤散沙都妄想會贏

莫名奇妙

有哂策略既外國戰線又唔去積極參與
有唔發展方向既良心經濟圈又唔去幫手宣傳

日日妄想 set road block , 嗌口號屌狗就會贏 , 莫名奇妙

成班小朋友， 唔鍾意聽真話就一味負評
淨係走去吹捧啲垃圾假膠
推啲燈神上熱關就最撚積極

你個logic係發生緊乜事?
乜撚野叫「只要有獨立思考 就100％唔會比狗捉喇」
第一 我冇講過
第二 我夠知問題係警暴 但明知今日對家嚴陣 你話我知小貓三四隻出去set完roadblock個用意係邊到?

不如大家講白啲 都只係想用被捕人數來拎國際關注既籌碼姐

兄弟爬山，各有各做！

你鍾意蔡小芬冇問題，
但唔好介意我鍾意魯芬

就係咁簡單！

水鳩你出去set roadblock 咪就係UC囉，唔係點交人頭

好mean但又好中point

good night sir

有係d冷氣軍師,拉

你篇野係可取，唯獨呢句

仲有傘陣又係戇撚鳩 開把濕鳩遮就以為擋子彈

你真係識條春

國際戰線？
識閪英文咩

我真係識條春呀
開遮唯一有用既地方僅限於私了用來擋鏡頭同視線
其餘一律曬鳩氣

拉

樓主真係無講錯
上次老銅仲差鳩啲比班友累撚死

真心問句今日set 來做咩撚

我願意為你擋子彈

不過我一次都未見過

rb撚就好似精蟲上腦咁
見到D雜物就會忍唔撚住

如果你有親身落過場
你就知roadblock有幾重要

你唔係以為的士佬
撞示威者得一次啊？

我自己就親眼見過
唔只一次的士佬鳩撞示威者
沒roadbloc咪好似斷咗腳果位女手足囉

「事實係手足搞到佢撞人」
「定佢有心衝入去撞人」

睇完之後係咪嬲咗我，但重要咩？
歷史永遠會比共匪改寫
班仆街已經成為左共匪「證人」

點解佢哋班仆街可以開車入到人群先係重點！
Roadblock一定要, 係咁多先

好撚想嘔 見到呢啲懶係熱血煽情既說話

一來根本擋唔撚到子彈
二來班傻閪就係中意以犧牲來換關注

但搞清楚 有啲位根本唔需要你犧牲

比飯民更飯民 更型式主義

我絕對冇個意思係否定所有roadblock甚至一切既勇武行為

當然 合理既roadblock係有用
其中一個係阻礙狗方圍捕速度 令手足可以盡快離開現場
但個重點係離場 而唔係守

Er...出去遊行唔係行完就算咩
最多返去再整下文宣，係街等到入黑等狗咬有意思咩

Rb=托柒 塞尻自己友

多謝rb手足先
But駁唔到樓主咁落去真係無咩意思

係咪淨係得rb火魔街頭抗爭先叫「制度外嘅抗爭」？
利申真心求教希望有新嘅抗爭模式出現

自己睇11秒天橋上面，手足用D 咩檔左粒橡膠
聽你講真係曬尻氣

傻閪? 打生打死比你話傻閪?

係而家班狗係耍賤
成班仆街仲多過手足
然後叫人set roadblock拉鳩手足

主要係我哋攻擊手段太少
我唔介意手足玩咩
最緊要係狗估唔到，設唔到局

講中咗？

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

有人set唔一齊出去跟住set咁咪即係當手足係condom
我地不捉鬼不分化㗎
就算係便衣狗做我地都唔捉得鬼
如果唔係真勇武就會心灰意冷
又要退場了

為咗拎存在感

簡單啲講就係每個行動都要有目標咁去做
唔好儀式化啲嘢

但有一點想反駁
傘陣係擋到的
當然實彈就一樣收皮
射就淨係睇直播嘅 冇行動嘅
直播睇返嚟的

屌你老母 你有係前線頂過 ？手足做咩咪做咩 最緊要醒水 我睇撚死你撚樣吹住冷氣係屋企睇

臥底橫行，一個臥底set roadblock，大家以為係手足就一齊set，點知另一堆臥底黎拉人

形式主義

blame the victim?

支持

講到口臭

垃圾logic:

連登開得post = 冇出過去
我去過邊唔撚使同你交代
唔撚中意聽就死番去睇啲膠post
好行唔送

傻豬b

笑撚咗，師兄香討過黎？

你連遮陣都唔知有咩用，好打極有限

自己睇11秒天橋上面，手足用D 咩檔左粒橡膠
聽你講真係曬尻氣

喂得啦叻啦 上面睇到啦唔使reply兩次來刷存在感
加多個condition 比你
五十米以外擋橡膠子彈
開心未呀？

我不嬲塞報紙係身仲有用過你隊把遮出來擋啦懵仔
咁撚樣都要貼兩次出來強調 就代表遮陣好撚有用啦下話？

點樣笑撚咗呀你又？
證明左啲乜嘢呀？
有野你就講啦笑撚咗

以後邊個set rb邊個就係鬼
係咪要咁？
以後見到人set rb個個掂行掂過 全部人係行人路遊行 畫面最靚

事實係硬係有人要送頭
我地要幫佢地做好文宣pr twitter
做好一切後援工作
盡量將手足既頭當係expense 而將佢利潤最大化

係屌你傻閪又點？
我夢遊夠打生打死啦 但代表有一腔熱血就唔使思考？

成場運動冇大台 冇人指揮
每個人更加要清晰自己思維
見人做就跟 其實等如有個戇鳩既揸咪做緊大台指揮一撚樣

心態問題 以前士氣好好 set rb閒閒地100幾200人 便衣見人多就做唔到野要等backup
但連燈吹風叫人和理非 愈吹就愈少人勇武
到最後大家只能夠係行人路行街 叫口號都話會引狗話高成本 然後番屋企話好嬲好嬲

我建議勇武全面退場，等冷氣軍師全面進場。
唔值得為冷氣軍師俾人拉。

抗爭係咁㗎啦，怕咪做順民，都係自己選擇

你要無限上綱我阻你唔到
但永遠就係你啲垃圾思維將所有野簡單二分法
我就冇叫人以後唔好再勇武 set rb etc
搞番清楚ok?

打生打死同係唔係傻閪無關的吧？
傻閪就唔可以打生打死？
定其實係傻閪先會打生打死？
抑或打生打死嘅就一定唔係傻閪？

屌，好亂。

set撚夠rb未？

唔係唔撚比你做但唔該做之前諗吓效益諗吓意義眼見既係愈拉愈多人 愈死愈多人就愈多人心灰意冷就因為要追求啲所謂靚畫面冇撚端端又跟鳩人出去set rb柒撚懵懵

不如你解釋下你打咁大段野 落個咁嘅topic
唔係屌緊人set rb，咁唔通係set得唔夠勁？

啱呀。
上次立法會本來話留低果4隻擺到明花式送頭。
我都唔明點解要留。明明夠哂時間走。
除咗懶浪漫淒美悲壯我真係諗唔到其他原因。

不過光環又真係好吸引。
一個唔小心變左港版馬丁路德金就成年高潮眼飯都唔洗食。
一諗到咁又覺得唔走有著數

我好想樓主表演下點樣安全地set rb
一係樓主全知全能 係人係鬼你一眼就睇得出
一係就條街冇人

咁你老母你係cap你就cap埋timeline 呀嘛
琴日因為乜撚野事搞到咁撚多人比便衣狗㩒係地到箍頸呀？
Set rb 只係引子 屌撚人唔帶腦抗爭先係主旨
明未？

最醒係咪企係行人路食花生？

成個post就係講緊要有腦咁去行動
得罪問句
Set Rb嘅用途係乜？
如果你有答案
咁想問下尋晚MK set rb既用途又係邊？
由頭到尾都係講緊要用腦去行動
要清楚知度自己做緊乜
成班連登仔個腦生係屎忽度唔明人地講緊乜
成日就覺得勇武唔屌得
而家就係話佢地好多得個勇字但係冇帶個腦出黎呀

g持樓主

不如下次set rb果時係連登開個post申請左不反先
等軍師們判斷呢個rb有冇用先俾set
你知啦 軍師一眼關七個直播丫嘛

不如俾d客觀指標黎睇睇

正解 最撚慘係根本好多人就由頭到尾坐喺冷氣房
有畫面睇就打曬飛機話「大師兄番來」「勇武歸隊」
歸你老母咩歸隊 檢討又唔多做 飛機就日日打
講真話又話你潑冷水

係親眼過識既人 就算唔識既人
比人㩒到打爆缸就根本唔會打得出呢啲飛機

思考啦唔該 唔係生個腦出來留來中風咩屌你老母

不合作運動都唔識？
屌便衣狗啦

Push

今次唔好彩中伏就喺到屌
如果有靚畫面個post就變咗入嚟多謝手足

琴晚旺角便衣狗惹事事件必須正視

5毛 分化撚又開工

人做咩 你唔跟 咪唔跟 冇衝突

唔撚啱聽又分化撚
咁你死番過香討啦果邊意見夠單一呀
啱你呀 唔撚使用腦諗野 乜都係係係就得架啦